(點返工)北倫敦旅行團

老細真係要你返?

我公墓

你地返唔返到工

好勁

地鐵

對於今日交通混亂，林鄭月娥指早已知道會有這個情況出現，所以昨日下午時已宣佈所有學校停課，而公務員內部亦發通告，如因交通工具問題，只需致電上司就可，因今次情況特殊，呼籲僱主以體諒態度安排僱員上班。

我dklm la
同事同frd都冇人收過
公司email都冇

老細玩鳩你哋

請假了

扮講咗，將個責任射走埋

一起身D MTR朋友已經話冇車出九龍
要去沙田轉巴士

未落床狗鐵已經話接駁巴都要停

後來先發覺連巴士都冇

即刻話返唔到工算

d後生唔捱得 當年牙叔我打風
都返
幾有獅子山精神

我有諗過早D返工架
點知火車都冇可以點

市區撚又然

行山

大埔行去荔枝角要點行

行大帽山

除非搵命搏行獅子山

行咩山都搵命搏架啦你兩個是咪傻😑

食埋個早餐先慢慢出門

屌好彩未上車
行緊去巴士站阿頭話返唔到唔使勉強
即刻返轉頭

布狗又係贏家

附近好多樹吹到禿晒，無晒d葉

我樓下棵棕櫚樹D葉冇哂得返碌幹係到

8:30準時開始工作

獅子山精神

半夜開始去搭車？

四球上水

懷疑佢星期五開始就訓公司

冇離開過公司

地盤d唐狗😱

有冇人訂過SHF

EO

Hi

你個風眼比人屌爛左😂

我都無理佢地

豹叔初四有冇事？我琴日向東南成棟樓吹歪

我無事🙈反而9c就驚驚，成日跟住人

樓下會所爆晒玻璃
好耐無見 見到你上個post召喚我

住英國

有會所，讀九龍塘名校
勁

我仲差你隻碟同餐飯
我記得架但呢掛好多野做 ps4都無on幾個月
有拖無欠住先okay

大圍改晒路

一陣收工你地有排迫

啱啱9龍塘塞車

笑死

你返工？

btw聽日都未搞掂咁點算

睇戲

又溝女

原來可以唔洗番

邊隻

肥妹係咪無人會想屌

@4球

冇事 打唔正我屋企嗰面
岩岩仲訓左陣晏覺

個肚腩見到都唔開胃

又停課，on99

益咗你啦4連休

我好想返學其實

(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎ (☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎ (☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎ (☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎(☝︎ ՞ਊ ՞)☝︎

y

因為要見條女

心水清

帽事ge

係禾樓下

咁又點呀

早g john

一齊 睇邊套

冇套吸引

唔拿係掛

睇柯南

...

好睇wo

同師妹睇?

今朝典

睇完係九龍塘開間房休息下？

比山竹吹走岩岩先落返黎

拿子唔留班應該未夠18碎

冇得開房

聽朝又冇得玩

佩雷斯轉咗會都無正選？

yes

橙

某球員傷左西咸即刻贏波

陰毛蘭高

snodgrass

卡路爾

Arseblog News understands that Ivan Gazidis has agreed leave Arsenal to join AC Milan.

The 54 year old has been at the club since 2009, and in the last 12 months has overseen major developments such as the appointment of Unai Emery as Arsene Wenger’s replacement, as well as Raul Sanllehi and Sven Mislintat to head up the footballing executive committee.

Talks between all parties have been ongoing for some time, with a lack of clarity frustrating for some, but it now seems as if the deal has been finalised.

達哥槍都執唔到

bye

無d見樹，攪亂晒禾廠就走

hobll

早左半個鐘出門口 今朝交通咁正常

林鄭好波

好波
今日東鐵好少人

都係多過以前 有堆牛屎佬唔搭巴士轉左撘地鐵

登陸澳假

距離r聯冠軍又遠一步

冇錢請 澳假人工好少

教開英超會想教澳假咁既質素咩

2&b都屌打班廢物 又長期踢假波

都教咗黑b咁多年啦

OK 希望愛蛇賣黑B去澳職

[東洋DNA天性] Twice Sana

皮子隻g好大陣雞味

光頭佬正式resign

今晚歐聯b組00:55開波

old news

今季起分兩個時段踢呀嘛

不了
垃圾西波

yes europa league > champions league

買bein connect

ox決賽出到?

熱狗

垃圾

冇ox今年等仆街啦

我利勁到

可口可樂被爆擬推「健康」大麻飲料

我好興奮

24

(又炒車) 鄭松泰澄清、本人實地驗證 西九總站窗戶並無大礙

熱狗又柒

熱狗=柒

好人好姐點會做熱狗

豹叔好波

達哥想條友食幾多次船飛

牙朗

鏝豬波

辣殺

今晚到我廠

利狗隻費基呀

今鋪冇得講價了

讓美欺兩場

留佢係里昂打柒光頭佬

季季都要讓幾場先有可觀性

今年英超歐聯到我地利撚威威

屌你老味，阿活個涼瓜排骨有無咁撚正呀

正撚到8分鐘食完

幾星期矛食牙活 覺得人生遺憾又多左

Avril Lavigne

？

復出

第一次聽係女仔介紹我識 我唔聽rock

早期yui 俾人叫日本Avril Lavigne
完全唔係個回事

Avril勁好多

快d去食，彌補返個遺憾

二個細蚊仔唔識食涼瓜

佢地仲細 唔識野

識食涼瓜=大個仔=要出黎捱

你住Macquarie果頭

躝啦富二代

我想係牙
HII子岩岩先係澳洲FULL PAY買樓

yes ar

橙,要迫巴士

會吾會系甘牙
Hii子應該有車啦

佢果頭地鐵停7-8個月
渣車應該都塞

塞車d鬼妹係車入面幫佢

大家塞車佢就塞鬼妹

澳洲士多啤梨藏針案 男童承認是惡作劇被捕

佢啱啱俾人拉咗啦
所以呢排無上嚟

4億澳紙

個車位租左俾人 $50 1星期
屋企出面條路返工放工好塞

呢排d 土多啤梨抵食牙

唔識欣賞土多啤梨，次次d人話好甜，但我一食都係覺得酸

【體育】機會是留給有預備的人，他，可以把握到嗎？阿仙奴領隊艾美利證實，今夏以1920萬鎊從德甲利華古遜加盟的門將賓特尼奴，將於今日歐霸盃對禾斯克拉的比賽中正選把關。

26歲的門將賓特尼奴（Bernd Leno）自加盟阿仙奴以來，還未嘗為球隊在正式比賽披甲上陣，因為領隊艾美利寧願起用經驗老到的施治。被問到賓特尼奴於周四歐霸盃會否上陣，艾美利說，「會，他將被列入正選陣容。」

「在我們的守門員計劃中，我們已經跟守門員教練查維加西亞談過，我們需要尼奴，並且要給他機會和比賽上陣時間。」艾美利補充。不少球會包括以前由雲加帶領的阿仙奴，都會選擇在歐霸盃或其他盃賽採取輪換門將的方式，不過艾美利強調，如果尼奴有好表現，將不會受此限制。

「對我而言，首要考慮是每場比賽的表現。」艾美利說，「明天我們將會出尼奴，但是每場比賽我們都將看看每個人的表現，而不是給他、施治或者達米安馬天尼斯踢一場比賽。」

想睇泥佬

最後對手太弱，一球都唔洗擋，繼續出cech

今晚俾人大炒，之後繼續cech

唔食

你太睇少細梅

應該唔出

anyone watch ball?

我轟

你雜種

no uni tmr?

聽日OFF
但聽日有份essay dead

我黎緊星期日有1份 下個星期日又1份
但係下星期sem break

咁遲先sem break

我地sem2係遲d 連埋labour day 1次過放

咁你地幾時final
上星期sem break交左5份 lab report

11月頭到中後

失眠，可能會睇一陣

呢排個人日日都好攰 冇動力做野
有時成日訓左係床度 咩都冇做過

叫左你唔好成日屌女啦

朋友都唔多個 點識女

會吾會系甘牙

炮叔英明

咩club都冇興趣join, 香港學生會又冇join
平時上堂個d hi bye就算

你都叫識到人牙
我連hi bye fd都唔洗

lab狗冇group project?

伊禾比=球王

又失兩粒

廢囉

屌奶星第二球又禁區頂冇人睇

👏 @AlexIwobi so far this season...

3️⃣ games 🔴
2️⃣ assists 🅰️
1️⃣ goal ⚽️

Keep doing your thing, #NaijaBoy 🇳🇬

又話勁左?

邊個話勁咗

阿po啲人

完全唔覺，上季係作客食屎,主場無咩野
到宜家失個d波同上季一樣咁柒，有時人地把握力好d就輸啦
防守完全唔覺有改善

依家有班人幫愛狗日日護航搬龍門

識波

咩宜家連禾比都j
話雲加唔識用，俾著以前實屌歐霸分組都j

對住三線隊失兩球一早屌爆左

係，肯定屌足10幾頁

好少

請咗假 好爽

屌你老味

屌布子紙筆loan

留返俾毒狗

想要

呀羊又禁區外入波

今晚有無pro牙

等19吧

D耶撚真係on99
教友打風返去仲話係教友個人選擇, 唔係教會問題
你打風唔開咪無人返囉弱撚智

你d friend?

毒狗專用icon

幾多碎

NTR佢老婆

（FBI）疑因外星人關天文台 竟是員工傳色照

Cp狗

貢後生結

以身試伏淘寶訂SHF拉打

香港貴好多咩

好忙 冇乜時間出去鋪頭訂 而且好易delay
現貨香港又炒價 直接淘寶訂算

上FB ADD一扭,可以銀行過數
我係澳洲都係咁訂

一扭冇得訂呢隻

魂展貨
大陸信唔信得過

點解轉投拖肥？ 禾仔：雲加搞到我唔係幾想踢波

華仔

可能大左肚呢

似係

呢排玩返水晶版,好正

記得炎帝 雷公兩隻食屎狗周圍走完全撞唔到 搞到冇得拎道具捉鳳凰

頭先撞到雷公

華仔都好意思話自己有好表現但無得出

duck兄係邊位手足

以前玩金版,用必捉波捉左水君,點知好撚廢好後悔

用大力鱷同水君打四天王果幾隻啟暴龍打得好辛苦

水系fans

仲有背背龍 好早就有得捉

大力鱷用冰技好好打

火系fans留名

btw好多年冇玩了

大時大節又要北上
希望返到黎睇阿狗

大陸痴汉乙

坐高鐵牙

600個堆龍先係真神獸

唔使

逆轉裁判123移植全平台

高鐵試過一次真係不了
又臭又慢

全平台即係邊d

TGS2018上『逆轉裁判』系列特別法廷2018公開『逆轉裁判123』將移植到PS4、XBOXONE、Nintendo Switch、STEAM上，目前沒有中文版的消息，只知道和3DS版同有收錄日文英文

有分唔同款 坐過一隻好快冇藍領冇臭

係咪中國既高鐵先

唔係中文點玩

鳩㩒到爆機

唔同線號有好大分別的

動感號

唔記得三定二最後個關有一題係答唔中就扣哂全行血

ching成日坐？

好明顯啦

咁大個仔番大6都唔知有無5次

大陸仔

佢周圍去食大6妹

又屈

唔做下on9野冇人記得佢了

原來廢土踢緊富咸

woooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooow

包皮係阿POST成隻死狗咁

又俾人欺0 ？

成日啦

鍾意左個細我十年既細路女

- 分享自 LIHKG 討論

毒x 分身

u成日jer佢

M屬性鐘意留係入面俾人欺0

廢土又廢又獨

唔係得我一個啦

fulham次次反擊都斷係廢土度

@鳩乙

明明係前鋒就要踢442右翼玩落底

廢土助攻

助攻

我自問無戀童癖

55

個樓主又係咁講

其實果個毒狗分身AC

山狗

全能到仆街

gerb

炮叔基布仲唔訓

失眠

成日

呢幾日

9c今晚都唔訓，成晚撩我玩，無啦啦跳上嚟拍一拍我就走，攪咗我幾次
宜家又俾佢發現我房擪花有鹽蛇，跳上櫃底想攪佢

圖

你比隻9C入房唔怕佢有時痴線周圍ALL咩

我有時又係 明明返工早起好攰
去到十二點幾撻落床又唔眼訓
碌到點幾兩點先勉強訓著

宜家佢有二個廁所就無事了

點解要有2個
之前周圍ALL

好多地盤

佢嫌臭就唔痾，之前佢試過痾完屎幫佢清緊個時，走上我張床度痾尿
宜家佢一個專痾屎一個專痾尿

仲正過人

ALL尿之後有無打到佢仆街

隻古惑仔襯我屋企人開櫃拎野，自己跳入去放佢零食個層攪d零食

佢仲要成日好急先去痾

咁睇又幾靚仔

你又知佢好急

以前二老最怕貓，宜家勁錫佢，怕佢一個係屋企熱又開風扇俾佢，日日餵零食

一上床就痾到

果陣點話佢

睇出面啲post都係話
再唔鍾意啲貓狗既父母
養左陣之後就多數錫到佢燶

晚晚一到11點會幫佢再抹一抹尿du， 抹完即刻走嚟痾，痾勁大篤，唔抹都唔痾住，係忍無可忍佢會走去勁爬沙先痾，醒到呢

訓之前唔好望咁多電話電腦

關咩事

D人話貓屎尿好大陣味
比佢周圍ALL就死得
之前搬過間屋臭到D貓屎尿味

條友痾尿仲要唔想彈濕自己，一隻右前腳踩出砂盤出面地下，左邊前後腳踩上砂盤邊，得隻右後腳踩砂盤

唔係既 兩樣野啲藍光係會刺激對眼同個腦
要好一段時間先會放鬆到

晚晚訓前對住都勁好訓

？？？？？？？？？？？？？

邊有肥仔唔好訓嫁

wacott...chance...goal kick!

我禾1:0
2:0
3:0

wacott..…great interception by monreal!

what a miss from theo walcott
he should have scored this

A horrible mistake by mustafi!
Now chance for wacott!!

he miss again!
what a horrible miss

迷華又然
迷山又豬

[突發] 香港情侶酒店房激戰: 「屌我啦，好X呀!」

係,比人屌果個你老婆,屌緊果個HII子
我渣緊機

宗仔點睇今晚

宗哥心水

我禾1:0
2:0
3:0

頭先咪分享咗
5連勝不是夢

gun左

住污1-0

bench

我轟用莫拉達等食屎

莫拉達1-0

彈彈波

真係出基佬

躝啦死車狗

Rudiger 1:0

下兩場要含淚撐皮子愛隊打爆痢狗

兩隊個勢都一樣咁勁wor

又係啲濕鳩cam

利癲d

痢狗黑人憎d

咁多車狗手足下個topic使唔使改做西南倫敦旅行團

史丹福橋旅行團

XXX未好返？

好似話六個禮拜

又係傷ankle
做左手術
等睇setback

咩2c牙

一日都係加比爾條仆街鏟傷佢

xxx who

你估下

西咸啲解圍

雪加乙

真係好西

開估啦撚樣

我廠尊貴嘅前10號

幾時有個咁既稱號

依家

英格蘭沙維牙

宗仔講得無錯, 走左先有得叫"前"

電加乙

陰毛爛鳩

you

我碌鳩簡直完美

宗仔驗證過話唔係好掂

Perez

車狗兩球都唔入

換走住污抵佢唔入

torreira

陰毛

禾cap左世三

唔怪得

牛油安係bench有成8分, 拎埋bonus可能過10

今星期唔記得轉人

阿犬最後一塊拼圖

睇相都知勁

cg

不過係換走爆炸

每一場都比人攻到咁

佢兩個仲未試過同場

等睇67leeson玩弄比狗

慢鏡見bellerin追唔到個巴西仔，食肉啦仆街

垃圾莫拉達幾時死

點解要食肉

auba傳中比夢遺

monreal比人吹手球，藍斯對球証舉一隻手指係咩意思

佢食齋食到跑唔起咁

食屎啦xhaka

又俾人迫甩
等睇文傑又護航

佢同cech真係後場控傳孖寶

仲有follow佢?

睇傑出阿仙奴啲Post幾好笑

walcott

monreal真係阿狗最強前鋒

xhaka又爆

animal fat or protein

草仔個心真係始終係阿狗

RAMSEY

TOR係咁殺波

遲早紅牌了

papa又成功鏟中人

兩個中堅都攔唔住我禾

幾時失波

仲以為換梅屎

holding

隻眼

頭先唔係細梅傷咩

曹君如

比狗

出iwobi未

拿卡背身拎波幾勁

傳親中無下準

好過auba打邊先

藍斯今日都麻麻地

yes
打翼要mk好過

走ozil好過
而家波又做唔到
唔知踢咩出黎

成日斷

麻麻地好耐了

幾時有好過

係時候改名

有冇睇team sheet

都係爺爺用佢先好

得2b 同黑b

2和b跟愛美麗正常咗唔少
同埋可以多個人停到波

禾比左右腳都出到波,又扭到幾下,做到配合
好過羊踢翼

又話愛狗教好咗，攻守都無咩料到喎

由無料到變無咩料到

牙羊完全唔識出波

呢下角球

好能悶

主場都俾人壓住

旁述又屌緊燒防守

ozil都好意思fing手嬲豬

禾b出黎了

靚到

射得好靚

拿卡

Laca

話佢水貨個班

痴撚線

水貨

身高會員點睇

有冇吹奏禾子斬波

laca

呢個球証今場吹幾次手球，呢下又唔吹

死撐緊

藍斯兩個assist了

入兩甩喇

-6

越位到咁

勁能到

黑哨

負碌

越撚到

雲加顯靈先唔計越位

藍斯整到ozil無助攻

狗黎

-6jokeball

真係比我藍起到腳就入唔到啦

雲加（顯靈）

我藍最撚勁，你收嗲啦

ramshit

入狗竇望一望D迷燒反藍嬲撚到

華仔好波

睇嚟今場clean shit了

好定輕鬆防托柒

反拿有無嚟料

你出完po就肯定無

換燒啦

臭燒有我禾9成功力

控出界

迷cg

唔反了

cg今場

差d又比宗仔搞死

thx wacott

唔反一場

米8無氣未

梅斯jj

梅撚無了

仲撐緊咁傻鳩 ?

細梅

同我地位on9手足一樣

換藍真係估佢唔到

呢度個個都咁on9, 講邊個先

但以on9為名既就得一個

比機會佢同fans講byebye

迷辛比人笑次次都出黎撐你
你就第一個賣隊友

on9奇俠

真係狗嚟

孫承宗，字稚繩，號愷陽

佢假迷辛嚟

sor

on9子終於醒覺

有宗仔認證就一天光晒

ok noted

巴西仔嬲到

成日話ozil最勁既直線都比唔到

傳比拾波仔

clean shit
cg好波

換左龍門教練,阿間唔計玩波其他方面都好左

最記得早幾場阿奴杜域個球應該要救到啦

用廢咗牙羊 全靠拿卡個人質素carry

藍斯2助攻

爺爺用auba真係勁好多
不過拿卡開始踢慣英超
停到波做到2傳

差D輸係佢度
第2球咪鬼踢啦

水貨
可以試下賴雲加走咗，跟愛狗先有進步

贏在運氣
好似上場沙卡free kick十球都冇一球入都入左

係技術既展現

好似藍斯咁

愛狗教好咗

六日子有知音人

【名家拆局】尊嘉：欠缺雲格時代的說服力

周日阿仙奴主場憑一對前鋒孖寶拿卡錫迪及奧巴美揚的入波，以兩球淨勝愛華頓，表面上兵工廠贏波於英超取得四連勝，球隊呈上升趨勢；但實際上今仗贏波與上輪2:1擊敗紐卡素，同樣說服力欠奉，僅憑個人質素、對手失誤甚至球證誤判贏波，似乎新廠長艾馬利對槍手的改造，仍需時間才能挑戰列強。

相信各位廠迷都會記得，以往在雲格時代，拖肥糖堪稱兵工廠的「私房菜」，雲格最後五次主場領軍鬥愛記全勝，且五場轟入16球之多，其中上季槍手更憑中場麥希達利恩交出三個助攻，令阿仙奴以5:1大勝對手。事隔僅半年，這支阿仙奴似乎失去了昔日的壓倒性優勢，特別是上半場兵工廠進攻欠銳，中場防線屢屢犯錯至不斷輸反擊，空佔有67%的控球率，射門次數卻以3:5落後；要不是今場最佳球員門將施治力挽狂瀾，阿仙奴早已是先失波的一方。

而今仗兵工廠進攻的最大問題，竟然是缺少了雲格時代的走位及小組組織，雖然艾馬利未有重用麥希達利恩，但奧斯爾、拿卡錫迪、艾朗藍斯等人，早已證明有力踢出銳目足球，惟今仗眾將配合甚少；其中艾朗藍斯被「推前一格」當進攻中場明顯仍未適應、奧斯爾僅一兩腳好波、奧巴美揚被安排左路僅有速度優勢、格列沙加仍舊失誤頗多屢輸反擊。

幸下半場艾馬利曾作出改變，一度將擔任左翼的奧巴美揚與箭頭拿卡錫迪互換位置，成功造就後者就左禁區轟入首開紀錄的入球；第二個入球「三打一」的攻勢其實處理得甚差，但卻被處於明顯越位位置的奧巴美揚射入，贏波不算太有說服力。而領先後的槍手，球員依舊走位切入不多，邊後衛亦鮮見疊瓦式助攻，令皮球傳到邊路亦只好回傳，或像伊禾比般單打獨鬥，致槍手空有控球權卻少有具威脅攻勢，恐令不少廠迷早已沉睡。

當然我們不可經常懷緬過去，昔日雲格的進攻足球，畢竟雲爺爺為阿仙奴建立的進攻模式，亦是經歷了長時間的堅持及磨合而成。幸阿仙奴緊接的賽程相對輕鬆，至11月初才會惡鬥紅軍利物浦，有利艾馬利嘗試穩固球隊防線之餘，繼續打造球隊的最佳進攻模式，如應否將歐霸盃大勇的麥希達利恩列入正選，加強前場的小組組織能力；還是將奧巴美揚推上箭頭而非擔任左翼，加強前線的走位及衝擊力，亦是可考慮的課題。

貼過去俾你班手足睇啦

祝各位手足中秋快樂 人月團圓

查蛇貼先 我轉貼黎

愛蛇五連勝，盲反狗肯收皮未

贏波都要反啦

死廢老收左雲加錢9c

比狗反雲狗黎

爱云爱厂

ok

寶狗講親d野都係相反就岩

中秋節快樂

真係寧願輸波都唔想好似依家咁

好耐冇見過我廠有得咁-6

1月唔買球星就屌爆佢

比子係真毒，毒狗唔係蘿莉控

希望今晚黃雨，等你地無得同女賞月

支持

禾子係最強前鋒，雲加係英超最成功教練

炮叔唔係我,唔係講反話

各位手足有冇得早放

走咗了

已經返到屋企

中秋我注定一人

準備去食m記至尊漢堡餐加麥樂雞同自己賀下中秋

正

啱啱走

公務員應該有得放早架喎

禾果到有counter
都係開到5點幾

本來想去吉野家打邊爐
但今晚周圍都應該好撚多人

係房等你

滴蠟

好似要每年輪住放早

mos吉野家？即刻去撞豹叔

真賞月

me冇

淫穴兩臀圓

橙
呢個時間好多車

唔過啦實好多人

正牙

收到風布狗未入黑已經賞緊某手足個月

咁開心，好jealous

john?

不了 留係屋企食奶黃月

收到風,HII子又出街食鬼妹

食過潮州月餅未

鬼妹月亮特別圓

未試過 原來係酥皮

@9c9

毒狗潮州人1

有冇圖

一陣影

好肥

潮州怒狗

咁大個

咩料

好似屎忽咁

布狗啲老泥

芋泥或者綠豆

入靣有d咩架

第一次見

芋頭靚應該幾好食

D綠色好似發mo

呢件切開咗

綠豆蓉
有無人鐘意食五仁月餅

咁樣望落又幾正

好似老野先鐘意
我阿媽都話難食

毒狗狗食唔食得

潮州野好多都有綠豆

唔係屎不了

你咁講咩2c牙

醫藥費貴過d餅幾十倍,不了

褔建好似都有類似呢隻
不過

佢有冇應節食品

毒b宜家帶佢落街痾屎?

食下蘋果算啦

佢係屋企搞掂

屙落毒狗個飯碗未得

你地無約朋友出去挽咩

有都陪女啦

奶黃>>>冰皮>呢隻>雙黃>>>五仁

中秋節剩係同屋企人食飯

冰皮越嚟越多怪味

通常食水果味

冰皮只食大班

食開邊間奶黃同冰皮

YES

今年奶黃食皇x 冰皮食大班 仲有人送左盒榮華雙黃

食緊半島奶黃留名
以前我買開九龍酒店，不過呢二年覺得好唔抵無再買

榮華雙黃黃蓮容先好食
白蓮容

Dls盒榮華冰皮，款款都有豆蓉

大班好似都係用綠豆蓉做主再加唔同味

至憎,以前食過2次之前無再食過,D綠豆蓉又無咩味又粉咁

你食肥妹夠哂肥同有味

肥妹個肚腩一摺摺，好多老泥好有味

仲要加美極

咁咸，羅東你落美極

肥妹加美極聽人講係絕配

太膩

你自己試完又係到話聽人講

我條女得九十幾磅

達哥第一球就魚流汗入波

非洲人

食極都唔肥

小學生身形

去馬會賭場都比人CHECK身份證

又係蘿莉控?

羅寶識食

呢d身形中學玩過一次不了 最低限度160 一百磅+

食家

想食你個月餅

食咗了

咸香

識食

法國比子尋晚冇蒲頭

he diu girl

召喚六日子
如果搵旅行社去東南亞旅行搵邊間好
我見D連登仔話一定係勝景 翠明 Jetour三揀一
不過我見價錢都算貴
永安平少少有冇得諗

開始連呢度都唔想上

玩留

嫌棄我地了

比子不要走

比子有女就放棄我地了

宗仔點睇雲達on9 goal

哈化柏林個28號

比子唔好波喎咁樣

德國係咪全部廢青
週中6點半開波,個場都爆晒咁濟

德甲成日都爆
波飛夠平 氣氛又好

你地又JER比狗

岩呀
我都成日比人jer我jer jer

jump la
你人生都無意義啦

你返狗竇啦

到處都容唔下我

你仲有車狗狗竇

你都係

ok bye

玩留
無左你仲邊有燈神
點買波

自從羅寶入左黎就變哂質,希望羅寶好快D走,比返個舒適既環境我地

收皮啦,4球

估唔到比狗因為我拿唔到爺爺簽名照就嬲左

四球好波 (法國好耐無講了 )

估唔到我地咁多年感情話散就散

得罪講句,雲達都好得過阿狗

好出奇咩 淡咗就係淡咗

咁啱今場有沙軒+轉陣打442鑽石陣先咁順
冇幾何
依家變番433又柒番

我同佢應該都差唔多10年
少少野就散

愛狗要有勁翼
阿狗搵個勁2邊都難

咪聽佢9up啦豹叔 比D分析能力
為左條女放棄最後一次近距離見爺爺既機會
仲有口講就手足, 有咩就撚左"手足"先

見左爺爺,但係佢地無黎簽名
有保持有簽

得保持有簽
9UP下都叫撚

最狗

比子好波
me都係9up咋

宗蛇或成大贏家

不嬲贏開

初四好波

諗諗下萊斯狗都消失左

初四球好波

笑笑笑，今晚就到愛狗

咁又唔驚喎 應該贏到

應該又會出拿卡/auba
比佢地抖下都唔得

洗咁多錢買佢地番嚟係咪踢多一兩場都唔得先

papa傷左啦

被告人劉某某，男，1996年4月15日出生，香港籍居民，漢族，高中文化，無固定職業，住香港元朗天水。因涉嫌犯強制猥褻、猥褻兒童罪，於2016年3月28日被深圳市公安局福田分局刑事拘留，同年5月4日被逮捕。

經審理查明，2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某在本市福田區尾隨未成年女學生、女童並伺機進行猥褻，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在本市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到本市福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某朴倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到本市福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。

判決如下：

被告人劉某某犯強制猥褻罪，判處有期徒刑一年六個月；犯猥褻兒童罪，判處有期徒刑一年六個月。決定執行有期徒刑二年六個月。

(刑期從判決執行之日起計算。判決執行以前先行羈押的，羈押一日折抵刑期一日，即自2016年3月28日起至2018年9月27日止。)

係大陸搞細路都係坐3年
@毒狗

Hi, long time no see

👋🏻

Hi Hii

Charles Watts@charles_watts 3h3 hours ago

On Joachim Low visiting Colney. From what I understand, it was a planned visit to meet with Mertesacker. They had lunch together. He also met briefly with Leno, Mustafi and Emery. Ozil wasn’t at Colney at the time. Told suggestions Emery blocked Low seeing Mesut are rubbish.

有人放fake news

包皮

次次都係佢

老屈你

ox 1:0

今日應該輪換多 兩隊鬥巴士

2：0

鳩乙搵你

5毛人人得而JER之

wwwwww

都話左

禾b又用左腳

勁，先知

黑b

愛狗真係好廢
主場帶住2球，下半場比人禁番轉頭

佢帶psg都係咁 所以上至球會下至球迷都唔鐘意佢

仲有幾個月到迷藍審判日

John Cross話阿狗同藍斯續約談判破裂，會季尾免費走
睇阿POST
唔知真定假

泥佬控波

阿間真係勁D

john cross件垃圾收嗲啦

四球好波

比子好波

雖然我唔知寶狗講乜，但四球就是好波

1月就可以知道有無得bin9迷藍狗

好波聯盟又然

即係偽毒聯盟

比子扑得好!!!!!!

可恥

波台公敵猁狗

leno so rubbish

間諜都爭唔贏都估到咩事

德國龍得紐亞同達屎勁 其他只係夠幫牙間挽鞋

達屎第一季做後備都係柒柒地

Aaron Ramsey: Arsenal midfielder & club fail to agree new contract
By David Ornstein
BBC Sport

Pornstein

雙契all out!

審判日

贊仔成為最後贏家

其實去左邊撚度

新仔坐正

係阿狗等死

包皮成日無上過水

迷藍要解散了

兩邊都jer住晒
想單機咪出聲囉

等睇你反擊牙

好波

完了吧如無意外

其實要留藍賣燒
不過燒無人要

做乜有人負皮

呢兩條友都唔岩愛蛇用

英倫X子今年會走哂

藍斯多功能過燒
同埋個燒個態起唔番
放佢係邊真係對右邊防守好大壓力
佢同藍邊個打右都成日走左入中間
路JJ果陣打右邊真係好好多

呢張相都算係雲蛇污點

咁簽果陣連贊狗都爆起左

呢條Dribble J片真係 妹妹下

你兩件食物鏈底層都想反抗

4球好燈!!!

愛狗陷家產！

反愛

愛狗含撚死！

含你果條ok

why反愛

西班牙人格衰

叫佢收嗲咋喎

暫時今季愛sir推前左藍斯踢,真係唔覺有邊場踢得好突出
不過都唔想佢走既

幾時叫埋david收嗲

算啦
中場中冇佢份,攻中又踢唔掂
佢的離開也是愛

愛狗死都要用xhaka唔放藍斯係中中

愛蛇唔識用姐, 中場死攬沙加條垃圾

到底邊個負皮

6個

負皮使死咩
如果最多負皮個個會死就唔同講法

4球中文好勁

連我地d 9up都有

迷藍

出現了

呢度邊有7個人

留意到係手動負皮

可以有分身ga ma

據David報導，球員和球會雙方原來已經達成四年新合同的共識，但阿仙奴一方突然撤回決定

純個人估計，新上任的Sanllehi睇來有決定性的影響，或許艾馬利有心以藍斯為重心(連場擺佢為正選已可證明)，但Sanllehi可能認為球員不值得高薪合同，而決定出手阻止....畢竟與球員商討合約一事已經完全獨立於教練團

光頭佬請番黎D人

續OZIL我又唔覺佢個名勁撚到可以定軍心同叫AUBA黎
場上又冇感染力
洗350K 之後又唔肯續原有既人腳 牛奶/RAMSEY
續一個“星” 慳果少少放棄牛奶/RAMSEY真係唔太欣賞
除非鑽石狗又好彩執到D 平又好勁既人REPLACE佢 不過見到簽PAPA已經冇乜期望

papa踢落又唔係差又唔係好,18M都係貴
只不過對今年轉會失望
leno買黎激活阿間
L12 2場杯賽唔講
得托雷拉好D
爆炸頭後生未踢到正選幫唔到咩手
中前場又唔入翼
續約續xhaka,elneny

伊禾比個新icon好型

今晚4球布狗pro唔pro

今晚唔得

咁都負皮on99

我冇比負皮

我立即屌你屎忽

ok即刻負皮

比臭燒打番中間我覺得係好事

agger

爺爺年代果陣用佢打邊都係唔得啦

仲有起碼半年要打右邊

而家玩到咁大,藍斯應該無正選啦掛

法國牙活真係一分錢一分貨

如果真係傾唔掂就唔洗再用佢啦
反正唔岩用
比多d機會 2&B同MK

話佢一分錢兩分貨都唔過份

iwobi
mk好似跑得愈黎愈慢

其實係你越黎越快

之前60幾蚊扒餐三塊好厚好正
最近55蚊扒餐真係比三塊垃圾扒

良心餐廳

成班打手

你未食過識春咩

4球同阿活有冇做過愛

咪生左你條撚樣出黎囉😎

不孝狗

唔輪到你隻戇狗批評我隻屎狗呀

以前5,60蚊真係食到d唔錯,又唔會好薄既扒
而家$6,70既餐,扒又薄,薯菜都冇,得幾條豆
加野飲/湯仲要+十蚊八蚊

自己煮😎

好😎

之前柴灣雜扒加腸仔,火腰,意粉加餐包凍飲都係55
而家搬左去官塘

布今晚pro

應該唔得

呢套劇情伏唔伏

法國四球無應我

四球唔好波

當gay片睇係幾好睇

應該係你去個間既問題，好似上水個間咁，d野食特別差

應該減價散倉底貨
d扒係早餐d薄扒

之前去上水食肉餅，舊肉餅細到杏仁餅咁，其他鋪個d老婆餅咁大

1001

1001迷雲

加反愛